終於搵到我既投資道路了 T.T

就係政冶市

只要唸到D元首呀國會既人唸咩就搞撚掂

又唔洗睇圖表又唔洗咩咩陰陽燭

其實唔難

推

你只要出post燈就可以了

白色背心阿伯.gif

咁你嘅第一個指示係？

今晚會有唔好既預感........

麵神點睇後市？

屌你老尾成撚日收市先彈鳩出嚟

貿易戰 中共投降
股市直升 準備收割水魚

一陣衰左輸晒啲錢又上黎開post博人挽留

最近有冇D大單野將會發生

我幫你用八奇思想推算出個幾日升定跌

你係燈神

林病都係睇你拉唔拉人，不如你講吓睇升定跌，一家好做

求指示

g20

呢鑊真係多謝麵哥

跟本唔係你睇領導人，係班領導人睇你出啲post啊麵仔

明白了，開始玩燈掣了

仲有仲有

政冶市就一定大波波既

真係配合番哂我玩輪

又唔會俾人慢慢磨死

賺又賺到盡一盡

Gun

咁聽日升定跌呀

pish,
仲有5分鐘

白色背心伯伯又要出黎了

請問今晚侵侵會點部署？

麵仔一出post話升
trump 同習帝即刻friend 返

聽日係咪繼續升

跟本應該提名麵仔拎諾貝爾和平獎

G20既消息已經反影得7788

之後要等下次大既政冶市先有頭水

聽日重熊？

頂笑到有腹肌

暴動

之後都唔洗出來了

你趙完鬆

不如你分析下香港未來條路仲好啦

之前分析過啦

（放長雙眼）香港會否成第二個東莞？？

麵仔,你有無發過夢?

明白了

Agger

一句講哂 牛定熊

燒山 麵仔
二人得其一
便可安天下

笑九左